佛門首創-老衲免費解答感情煩惱專區3

屌你老母

問答完畢

你老母俾你屌

點睇wucfu

多謝支持

點追一個半年前做野識既女仔
無聯絡三個幾月

我覺得女朋友唔夠重視我 可以點？

屌衲dee屎眼要幾錢？

有冇contact

溝過第二件

要點先係適當既結婚對像

想奶你屎眼 俾個contact我？

點樣先可以同到老納老母性交？

有WhatsApp 好耐無傾偈
一開始傾得勁熱切 突然有一日開始就唔太理我了